屌奶星博人傳而家癲到寫撚死嗚門

佐助同嗚門都比個啊叔秒撚哂，
而家仲要嗚門燒命打交，係咪反社會人格

冇追垃圾傳
有冇劇情簡介

不如成套野學Justice league 整個原作者版

話明《博人傳》，呢啲上一代嘅人，唔寫死佢哋，博人呢一代點講落去？
嗚人老豆呢啲上上一代都要死啦，點解嗚人唔死得？

博人可以去做學者

我都冇追，淨係睇youtube見有人講
類似大筒木啲家人嚟左要再種神樹，
想搵博人做養分，跟住將嗚佐博傳左去異空間
佐助一開波比人秒左，
跟住嗚門同九尾燒命開超必打

我地唔係由4代視角開始睇，
嗚門係陪伴好多心成長嘅主角，
你出博人傳可以講佢做左火影退居幕後，
唔使殺左佢下話

之後做野比大雄？

唔係唔得 咁畫得唔到人心姐 幾多人為咗睇你口上嘅上一代而睇博人傳
你講嘅都有道理但得唔到支持姐

佐助確定已死?

乜撚野垃圾劇情黎，收皮啦岸本個徒弟。

佐助冇事，比人秒左=比人打到仆左街

話大筒木係外星人,黎地球種樹再收割生命咁
每個星球都會一對一對咁派去,當年輝夜其實仲有一個同伴叫一式
當年偷鳩一式雞,打到一式殘廢,苟延殘存左幾千年家下想搵替身復活
因為木葉救左佢個替身,就打鳩木葉

咁講就錯啦
鐘意鳴佐而睇博人既係少數
因為由鳴佐開始追起既人 無3字頭都20中啦
博人傳目標都係青少年 果班根本對鳴佐無乜感情

退居咪又係有人問點解唔出手點解打唔贏
快D死左佢好過啦

佐嗚依啲仙忍級要畫弱畫死佢地真係吃力不討好

睇清楚先 講緊上一代
下一代嘅支持者其實基本上係搵唔到

佐助依家隻輪迴眼畫得仲弱過以前寫輪眼

輝夜比兩個仔封左咁耐佢做緊咩

之後會有火影神

套野同忍者距離愈黎愈遠
一開頭睇係咁講家庭唔知做乜鳩
Boruto 同Sarada 係咁呻個啊爸唔痴家on99

真心on9..
個新型態又唔係特別型..又睇唔出有幾勁
佐助就坐係隔離食花生 成班鳩下鳩下咁

儲蓄力量+搵合適替身復活
佢之前半殘就死時隨便搵個路人上身

淨係睇到疾風傳大結局 而家有冇補充點解唔用影分身分配時間

削撚到佐助俾人 拳腳收皮
當GT咁睇算

依家先提返佐助查克拉有限真係好ON9
忍界打足幾日幾晚都仲係滿魔
迪達拉真係死得唔抵

其實我覺得佐助扲隻輪迴眼比嗚人用
咁就世人體+仙人眼 開到真六道無敵啦
用完比返佢囉 反正usb眼

突然忽發奇想 佢地咪可以變身術變手裏劍變女人嘅

不如一個變獨眼 一個變輪迴眼 咁就兩個都唔洗挖出黎 佐助又唔洗變左冇防備 鳴人隻眼又唔洗另外保管

佐助：唔好意思，隻寫輪眼老花

畀大筒木收皮都好合理吖

屌你40歲都未夠老花？

個輪迴眼能力廢都冇計,物件移距咁垃圾
大筒木識吸忍術放大放細物件
勊死左佐助全部能力

都合理概,一式比輝夜高級
當年又有卡卡西神威
而且又冇打嬴輝夜,純粹摸到就封印

設定上係合理呀 只不過係池本刻畫得唔掂 所以咪說服唔到讀者

要合理要冇人收拾到佢大家bad end先得

輪迴眼堆天道餓鬼道無曬

你覺得果D招對大筒木有用

冇可能用都唔用
試都冇試過

平行世界黎

復活輝夜同斑好過啦

而家斑出嚟會比人屌打

一代火影:我變左垃圾

延續下忍屌打所有人既精神

界王拳

一代一出千手觀音
即刻比一式變細做粒豆

死左咪復活only

同龍珠一鳩樣，死人冇感覺

神仙都會死

穢土叫鼬太知出嚟攞把十拳劍插幾下就收工啦

空中掉黑箱落街已秒千手觀音

睇緊博人傳睇到幾十集已經覺得好難睇
成日期待舊人出場 連臭雞櫻出場已經好感動
依家竟然寫死naturo 我屌你老母

15年黎同咁多人一齊長大嘅鳴人同佐助，居然兩三年就被人寫死咗

同龍珠條路越嚟越似

廢老唔死下一代點上位

漫畫第一話都講話鳴人會死啦

太垃圾唔洗睇

同人作品黎啫

不嬲博人傳都係戇鳩，等岸本返黎先計係火影。

都冇講明 話送去七代到姐

屌奶星 博人垃圾黎
嬲嬲地走去煲返舊火影動畫，一睇就停唔到追左80集。好睇到痴線路

本身都冇追開，樓主搞到我走去搵黎睇
做乜而家啲人全部淨係識打拳腳交，啲忍術去撚哂邊

雞櫻

龍珠gt級數

港漫 古惑仔
請到好似開始 十二渣fit人既後代開始時

生番個仔就比人殺左了

gt正咁多

連gt車尾燈都見唔到

然後比人屌到仆街就要翻生架喇

講到尾都係感情連結問題
其實你而家就好似d老屎忽咁
死渣匯豐咁
時代唔同左啦ching

GT首歌都屌打

問題係仙人九尾同因陀羅之箭形態已經勁過打輝夜嗰時好多

GT其實唔差 一開頭既adventure好有龍珠感覺

博人傳真心好悶
我淨係搵佢地啲親子集數睇
但岸本宜加拎番黎搵後面劇情唔知會唔會好啲
其實想佢不如由頭畫過
個故事真係開得好差

你叫jojo情何以堪

明明係spinoff, 而且本傳又打到龍珠咁,
都唔縮返細戰力, 寫返d普通溫情故仔,
係要搞到打到天花龍鳳又要死人死本傳角色咁, 咪姐係玩鳩舊fans

唯一有睇就係劇場版 一代作品完左就唔會再追D癡光環既續作

sarada成10年都無見過自己老豆，會咁樣都正常既
boruto呢啲就

唔整Boss 火影就唔識拍？

嗚門佐助係博人傳成日用體術都on9啦

明明佢兩個好撚勁

你寫得唔好睇啊嘛清

鳴人天堂練界王拳

咩呀依加岸本睇唔過眼出山自己寫翻

我20都未有就被你講到變咗廿中

乜原來仲有人睇新嗰啲㗎？
佐助同埋鳴人打完之後我已經當完咗
佢原本出博人時，我都追咗幾集
但係佢都唔知邊一集有個忍者拎咗把機關槍出嚟
我就果斷唔撚再睇落去
忍者，機關槍，已經開始唔知睇緊乜撚嘢

呢套垃圾真係邊睇邊屌
如果唔係有舊角色真係搵撚睇
但明明成日見到自己熟悉既角色, 都睇得好撚辛苦
雖然疾風傳後面變撚左神仙大戰, 但都總算無忘初心, 仲有忍道同熱血
敵人雖然係壞人, 但都叫做有自己既忍道同尊嚴, 用實力去實踐自己既理想世界
曉每一位都係有故事, 有尊嚴, 去到死既一刻都係為左完成自己使命既忍者

下面開始嚴重劇透所以未撚睇到最新既好停喇

博人傳個濕鳩組織竟然係一堆用科學buff既柒頭
明明大蛇丸已經係最出名既科學家, 但敵人竟然仲有個更加癲既癲佬
都唔緊要, 睇到咁上下會發現敵人陣營有個好似自來也既人
最近話埋比你知佢係自來也既clone
屌你老母你開始比希望我自來也係未死, 依家同我講係clone?
點解唔可以簡簡單單話佢比個科學佬救左呢?
要搵自來也出黎氹舊fans, 到頭來原來係搵鳩你笨柒, 玩弄你感情

仲有, 疾風傳結局入面嗚助都已經係神黎, 本身已經比人屌忍者變撚左神仙大戰
黎到博人傳呢個問題冇解決到, 雖然我都明原作寫到咁都好難扭
但都唔洗專鳩登又整個更加勁既敵人黎整死佢地下話
問題係主角博人佢地仲係下忍咋屌, 嗚助都輸之後打撚啊?
同埋嗚助去到最後變神都總算叫一路走來, 有血有汗都有淚
依家D新角色, 即係班敵人, 是撚但裝D科學忍具就變影級實力
呢D叫忍者咩屌你老母? 對唔對得住曉?
本身實力唔平衡既問題因為咁既設定又變得更加唔平衡, 個新作者真係好撚野

jojo 一開始就預咗冚家剷
主角團冇乜邊個會有好下場

已經全部死曬啦喎

係要轉讀者群既唔該佢咪撚用火影個名啦
搵班舊角色黎當狗撚, 同撚埋班舊fans有乜撚分別啊

毀滅左幾多人回憶同青春...

其實睇佢個op都知
鳴門佐助果d9成會死/被消失
成個忍者世界反轉哂

岸本好慘 重寫又唔係
上咗神枱都要幫人抹屎忽

小朋友你都未能睇過刀劍笑唔能識咩叫離普

明明係天黑打到日岀

On9

好撚彩睇左幾集就無追

咁睇火影嚟做乜

睇完得啖笑 就算係青少年點解要翻炒鳴咗
有幾多新入坑
拎你師父咁多年心血既主角
寫到打兩下就瀕死
係唔係連埋fans加師父都想激死埋

其實都好撚大問題 同係大筒木但輝夜係食左查克拉果實
桃式 一式呢d比輝夜偷走左粒果實都冇得食 點有可能勁過輝夜

寫死嗚門=逆死忠意
嗚人屌打全世界=博人變真飛鳥
結論：
好心咪撚出續集啦屌

唔明點解仲有人會睇
頭幾十集已經睇到，忍術唔係忍術，唔需要計謀，唔需要合作，唔需要努力，唔需要成長，憨撚鳩

可以考慮下去做花王

寫到嗚門佐助失蹤咪得

隔幾代/老死咪得
上面仲有人話博人傳係俾下一代睇，亂鳩寫死鳴佐冇問題
冇問題就一開波唔需要有鳴佐啦，個時代洗鬼寫咁近咩
寫咁近咪就係為左吸上一代火影啲觀眾囉

卡卡西未死喎
綱手未死喎
最撚仆街呢條賤種寫博人傳無耐寫死土影
仲屈佢搞人造人代替人類忍者兵

明明上代個個都孤兒

仲要佢自己寫撚到一式係比輝夜打撚到仆街, 所以先要上人身
依家嗚助打一式就一出場比人收皮, 你老母你話點接受到, 成個能力排序亂撚咁黎

同埋雖然以前個個都屌疾風傳嗚助神仙大戰, 但大家都接受左佢地係全世界最強既忍者
依家無鳩啦啦比人一出場打到仆街, 點樣消化啊仆街
如果解決唔到呢個問題既不如就唔好出博人傳, 依家咁樣一下子比人秒左只會覺得係寫得閪寫得求其

其實講嗚助平時唔撚出手, 大部份問題都由新一代去解決
去到D重要關頭先會出手已經好睇好多, 最少唔會好似依家咁, 搞cheap哂佢兩個, 又可以保住佢地既最強地位
去到最尾博人已經成長到有嗚助疾風傳既能力, 先講嗚助都打輸, 要夾埋博人先打得贏, 好好睇睇比少少面舊角色好過

如果新作者唔撚識作既, 不如睇下佢師父點寫自來也同Pain場戰鬥啦
自來也係輸左, 但場戰鬥好精彩, 而且輸係因為冇info, 大家都會覺得有info既話自來也未必輸
呢D咪可以保住老角色魅力而又可以比機會新一代發揮既舖排囉

同意
唔知博人傳有冇火影可以咁多集啦
但如果趕收工要個主角快速成長而拉低其他舊角色甚至整到成個故事爛哂咁
不如唔好出落去啦

你話一式夠鳴佐打都唔緊要 因為有部分力量好似用左黎封印輝夜嗰陣冇左
但一式整出黎嗰D科學怪人鳴佐都打到身水身汗真係接受唔到
特別係個肥佬同個八婆 憑咩咁鳩屎

都唔撚明係忍者既世界
整乜撚野科學忍具做乜鳩

乜撚現代化 搞到同個背景格格不入

呀豬呀狗拿件科學忍具都變神人
屌那星

忍者？邊撚到忍

睇完一土火
仲成日弱化舊人

喺忍者嘅世界 仲要喺木葉村 啲人竟然係要學寫code

上一代唔死
你呢代點抬頭
糧係得咁多
你地拆掂佢啦

有睇龍珠就會明
有班人當年見舊飯上位都唔係咁高興
反響太大 悟空到而加抱孫都仲打緊

兩者不同在於
你可以寫新一代更強
唔洗弱化佢掛

俾人弱化嘅敗筆真係在於
建構新敵人實力功夫做得太差

正

屌真係好垃圾
成集就係A踢飛B
跟住B 踢飛A
來來回回搞幾十頁

應該會見返自來也再練招式

冇睇過博人傳，見呢個post去左睇最新一話漫畫
做乜9全部都係拳打腳踢0忍術

屌真 前五影最鍾意土影同我愛羅
雖然土影初初成個廢老咁 但打班果期型到
冇啦啦比博人傳寫死左

自從疾風傳結尾變哂尾獸瞳術大戰之後, 已經少左好多要結印既忍術
但嗚助大戰最少都比我地見到精彩既火影式戰鬥
依家直頭變到靠科技buff, 完全同忍術無關
乜撚血繼限界, 乜遁物遁已經唔再重要, 最緊要有wifi

唔鐘意嗚佐就唔會睇博仔啦
貪佢夠7？

寫大家其實中哂無限月讀，砍掉重練我ok

真係要講可以求其up 2 句話唔擅長同冇效率 E＋就淨係識用天手力，雖然真係打得唔錯

九尾型態變到純改個樣，其實佐助用天手力打得唔錯

我反而覺得科學武器冇問題，＋多個設定/其他國用返1D勁設定可以平衡同多元化

例如： sasori D 人傀侶設定

咪就係勁到唔洗用忍術囉

最後生環者2

寫死大家鐘意既角色，仲要死得好on9咁

嗚人新型態好似超人太郎招自爆技

屌你
悟飯都威過兩次啦

但係hold住佢哋喺全盛期都唔係辦法
講佢哋七老八十得唔得？

淨係睇過yt介紹
如果叫 龍珠-博人傳 就合理好多

有穢土轉生，想幾時聚舊都得

呢套野唔係第一集已經話鳴人會死?

劇本唔係岸本徒弟作
係另外有個小說家做
小說家都寫到咁撚垃圾

你老母一日未死你係咪生存唔到落去？

可能會死姐係唔會死

但岸本有份監修架喎
即係佢都有份過呢個決定啦

完全接受唔到為左捧博人傳寫到鳴人嗰輩咁廢
明明一切都係佢地打拼出黎

要嗚仔佐助輸其實唔係唔得
只係佢編排好差 要嗚佐輸比啲赤手空拳 比人秒
點接受到 但新仔可以贏到呢班人
之前講佐助同博人回到過去 自來也同佐助比人撚狗
最後嗚門細個同博人兩個搞掂boss
弱化晒班舊人 神化班新仔
你呢刻佐嗚比人秒 下一刻佢地個仔女打贏boss
真係好無癮 依家博人連當年仙人mode既嗚門都打唔贏啦
小李比佢養仔踢爆 輸比養仔
佐井 卡卡西 連班長隻野都打唔贏
堂堂水影比果班細路7人眾撚狗
卡卡西同班細路55波
紅豆比個細路喊暈左
木葉丸特別上忍 打極都輸 佢班學生就打得贏
志乃輸比己月 雖然蛇人有仙人mode 同埋志乃有留力 但都講到志乃要出極100%力先可以贏到蛇仔
人地話晒上忍 重吾果班 舊人搞唔掂 要新人先可以制止 肥妹又黑又煩 趕客到仆街

根本個編劇on9 弱化舊人到傻

博人傳一話40幾頁，可以作到40幾頁都無內容

冇睇博人傳
不過卡卡西同細路55波係好正常

不成材的野比飯

三代是磨菇的

明明月刊理應勁多內容

可能比人鎖住響異空間做科學忍具既人肉發電機呢

敵人設定係大筒木級已經捉晒蟲
個個勁撚過鳴人傳既boss
能力秒晒舊人 新人要對付佢地只能靠新設定

五遁唔nerf 邊個夠佢打

而且可以短時間諗到破穢土轉生既方法，真係勁

話就話旗木55開姐
但你睇下佢以前55開啲人係咩對手
最廢at least 都再不斬呢啲7人眾level
都未曉同忍界大戰果班
佢依家係打 一班忍校都未grad 既學生
即係一個前火影 單挑一班下忍都唔係既細路 55波...
搞笑咩

岩 所以jojo真係拿捏得好好 一係同歸於盡 一係好似2jo七老八十輸俾全盛dio俾3jo贏 再唔係可以寫到班敵人避開鳴佐 好似4jo5jo咁全世界都唔想正面對jotaro 咁樣就合理好多 而唔係好似博人傳咁班新敵人隻隻都同鳴佐有得揪咁 依家鳴佐個歲數根本係經驗同身體最頂級既時候 寫輸佢俾班靚仔贏真係on撚9

其實由第一集已經寫左鳴人會死啦lol

佐助就話柒啫 出少少招就話冇mp

鳴人出全力唔用多餘動作打最終boss 你同粒歌爾夫球比?

btw 燃燒生命又冇八門凱咁型 真係功力差距

其實好戇鳩
吹到一直九喇叭仲收收埋埋力量
宜家要玩燃燒生命。

想寫9尾能力無上限咁 但又要夾硬寫死嗚門

6個字

忍者打外星人

忍界
除左六道班、柱間，無人夠佢地打
原來而家竟然變成咁

利申：
自從佢寫到上一代啲人物弱智一樣就無再睇
最嬲係寫三代土影個part
明明人地好撚睿智

其二係佐助同自來也打 釣魚佬
係咪on9嫁
有輪回眼+三忍之一都打唔蠃
比兩個下忍打蠃左

當年自來也打潘恩，一打三，一打六幾撚精彩
依套簡直係垃圾

個個都係六道佩因
識吸收

岸本唔知有無後悔賣個親生仔俾人寫死

其實無人死都得
係第一部有好多野都仲可以寫
可以寫係第二個國，水之國， 土之國...Ge故事

寫死木葉村，一定會撞好多舊人
又想keep舊客，又想吸引新人
寫第二條村，咪可以間唔中舊人再出下
仲有好多合理新角色，重新整過返一班對比返木葉班人Ge 實力....最多改個名叫水忍影者

唔洗續住上一集，個力量⋯

係咪話輝夜只係我地族最撚廢果個blablabla
然後打其他星球
之後博人大個
佢個仔同佢同埋50歲既鳴佐就打其他世界既頂尖高手

死過第條友唔關鳴人事既冇咁嬲
點解一定要睇火影個仔既故事
點解救世者個仔一定都係救世主

呢套同人都幾多人討論

Last of Us 2 忍者版

喱套正一垃圾 搞撚到忍者好似警察保安咁軍隊黎架
一係你就作一百年後新世紀忍者啦 上一代老死哂任你發揮
借左上代光環吸fans又寫到佢地柒哂 完全唔尊重fans
嗚佐仲係壯年就搞到佢地霸氣盡失
當年3代爺爺一把年紀仲幾瀟灑威風鬥大蛇丸

仲要係佢徒弟尼嫁

係呀屌
依part我嬲撚到仆街

經歷兩次忍界大戰
打過斑嘅
帶領其餘4影抵抗斑嘅佢
有風骨
永不服輸
實力高強嘅土影
最後戇鳩鳩整啲人造人出嚟痴痴地
仲要打到力盡戰死

同鳴仔最終一戰有用到萬象天引(自創同天照合體嘅炎雷神)
用到餓鬼道吸卓羅(吸走九尾幫鳴仔儲嘅卓羅 用埋嗰少少搞到九尾要沉睡)
仲有可以一眼就控制九隻尾獸
用地爆天星呢啲全部喺博人傳睇唔到
屌佢老母我睇到6X集咁上下
可以一次都見唔到完全體嘅須佐
夠膽死淨係用隻手當飛機
屌
而家淨係識天手力
打兩下就無卓羅
當年用足一日一夜嘅輪迴眼
車輪戰打完班打輝夜再打鳴仔都冇而家咁虧

就算個仔要係救世主都唔一定要死老豆啫
寫到佐鳴寡不敵眾 之後新一代幫拖咪幾好

博人傳初頭果套劇場版就係咁 評價印象中都ok
但係之後劇情越寫越垃圾

鳴門同佐助合體有冇得諗

佐助招須佐能乎俾人一拳打爆，用多兩次輪回眼就成個感冒童咁款

我真係屌你老母臭閪

白眼>輪回眼

俾番大野木我

火影玩咗700集
要佢執返掂唔難
不如益下我哋寫返生自來也
原來呢一切都係條仆街寫毅力傳續集
之後再推返點解未死 相遇等等好過啦

無啦啦又想寫到白眼好勁，勁on9

撚有講明